德國人權法案5萬簽署.

good job

終於都齊 幾驚唔齊

德文麻煩好多

緊急完成

唔會 有手足教埋點整 其實已經好方便

係呀，5日前得4000個簽名咋！

手足們好波

Nicely done

仲差一萬

5萬就夠

夠數...

唔好放棄
趁仲有一個星期繼續推
都係用幾分鐘

仲有兩個聯署
99914 實施《全球馬格尼茨基法案》

98731 減少對中國和其他非民主國家的依賴

終於

Quorum erreicht
Nein

簽左
依兩個幾時deadline?

99914 實施《全球馬格尼茨基法案》01.01.2020

98731 減少對中國和其他非民主國家的依賴 30.12.2019

一個11日，一個13日

幫手開左個新post吹雞簽名